原來香港仲有咁多人覺得鴉片戰爭係英國欺負清國

小學常識科老師篡改歷史？小學生都懂的歷史老師都搞錯？

入面有個後生話老師誤信網上不實資料，例如lihkg

樓主可能係其中一個 此post 已完 多謝

林則徐後期支持國產鴉片又唔見佢提?

芝麻人永遠唔會滅亡
因為佢哋會將所有外族都講成係中國人

與中國人戰鬥的人，小心自己不要變中國人

無人叫你老閪咁食鴉片